唔係好睇得明，係咪即係賤價賣盤？ 四環醫藥 (00460.HK) 擬派付特別現金股息每股10.6分

唔係好睇得明，係咪即係賤價賣盤？

四環醫藥() +0.030 (+3.846%) 沽空 $2.47百萬; 比率 9.574% 公布，全資附屬耀忠國際(香港)作為賣方，擬向買方出售重輝投資全部已發行股本及相關貸款，總代價為2.89億元人民幣(下同)。同日，耀忠國際(香港)與另一買方出售騰為投資全部已發行股本，總代價為1.36億元。

經扣除專業費用及相關開支，出售事項所得款項預計約4.22億元。出售事項所得款項淨額將用作集團的一般營運資金。